[法律JJ入]其實黑警亂咁屈手足有冇妨礙司法公正？

如題
有好多手足俾人打但又冇冧把有時都真係冇辦法投訴。
但係如果手足俾狗咬 砌生豬肉
啲狗嘅口供做晒法庭文件 有晒record
係咪可以有晒證據咁告到佢工都冇埋？
求教

你仲信法庭？

唔識法律鳩嗡

你覺得訴諸法律仲有用？

律政區唔告 你根本吹佢唔漲
唔好傻啦
司法獨立根本笑話

如果有一日清算嘅，唔係每一個打人嘅黑警都會俾人清算倒。
但係呢啲有留底家嘛